女朋友都係唔好搵痴身嘅

明知我好忙仲成日搵我唔覆佢一陣或者唔搵佢又發我脾氣，好唔體貼想有啲私人空間都唔得

你唔明架啦，太痴身真係好chur。有時寧願自己一個

痴你都係愛你啫

所以要搵多幾個女朋友
唔啱就換

有女仲想點
上嚟撩交打

當佢係咁發你脾氣嗰陣，你就唔會想同佢傾訴

唔知佢啦

樓煮喺度講盞一堆毒撚話羨慕同煩閪絲打話愛你先痴身啫唔鍾意咪分身囉根本唔明有時chur到無空間自由無氣唞嘅辛苦

你男定女呀 又男又女

可能唔系miss right,所以先有呢種感覺呢

一齊前應該諗清楚啦

系你老母

我係女版既你最後898 阻撚住發達

係喇 去識D 獨立既女仔啦
走左去偷食你仲唔知呀 戇鳩

sorry囉

唔滿意咪分手囉

Sorry咁我唔煩你了

佢唔黐嗰陣時你就想佢黐住你㗎啦

太chur係唔好
不過有時真係好掛住你
你太吸引我